以前D政府廣告真係嚇撚到仆街

以前細個俾D禁毒,爆竊政府廣告搞到覺又訓唔著，沖涼都要打開小小門大聲唱歌，成個腦都係嗰啲陰森恐怖畫面同對白

究竟政府知唔知整到啲廣告咁撚恐怖會搞到啲小朋友有心理陰影架

食 「E仔」會壞腦
當年俾哩個仆街廣告嚇到漂尿

最記得
酒樓有條魚好多垃圾湧出黎
有人喺海游水隻腳板插釘
高空擲物樓下有班細路玩緊

嘩屌
佢地真係有潛質拍恐怖片

九鐵個廣告算唔算？

哩段片有哂你講咁多個廣告，俾你重溫下

哩個唔係我年代
但都有聽過，好似話無啦啦唔見左一個小朋友？

假嫁 一早搵返曬全部細路出黎澄清

信箱窿度望入去有個細路踎係度果個先恐怖

因為食牛雜個個廣告，我到而家都冇食過個種牛雜，就算上晒鋪我都唔敢食

亦都證實左所謂搵返晒d細路出嚟係假嘅，係九鐵搵嘅媒嚟。

搞到變左都市傳說，要搵人破解

我細個睇嘅，直頭係心寒：

紅色嗰下，細個嚇到瞓唔到

所以呢啲流程好深刻，知道唔可以犯

D製作人究竟係用咩心態黎惗哩啲鏡頭

「等我係合家歡時段嚇撚死你全家先」#

當年電視，雜誌同電影大迷信都有講九鐵個廣告，但之後收晒律師信，刪晒d内容，大迷信嘅VCD版冇左呢段。九鐵所謂搵返晒d細路出嚟嘅報道入邊，只係排頭位個細路似樣，其他都唔知乜水嚟。

另外，九鐵同系列仲有個紅綠燈過馬路要小心嘅廣告，一樣陰森恐怖兼鬧鬼，

非常恐怖！！

搞到我呀媽依家聽到我食街邊野都咦咦聲

大佬唔夠膽click入去

上邊講嗰個「信箱窿度望入去有個細路踎係度果個先恐怖」就係呢段片

好似睇過，唔想再睇多次

有幾恐怖當年肥佬黎都喺大陸搵齊曬呢幾個細路啦
踢爆嗰期嘅壹仔港大圖書館仲有底
咪撚聽潘紹聰條神棍9up啦

咁而家d細路去左邊？

梗係大個曬啦 唔通仲係細路咩
就算有人死都唔出奇架
大拿拿三十年喎

咁大迷信點解剁左火車鬼果段内容？

鬼知李居明條神棍本身都冇誠信啦
又鳩up龍貓係佢命名
俾人踢爆係流之後咪唔拍囉

咁做咩腰斬埋紅綠燈歌廣告？

咁啦 你其實都係深信不疑
我聽返嚟嘅版本都係九鐵廢事煩先拍新版
以前我sit過一個由壹仔前坐堂教嘅course
佢講過呢個故仔其實好快就收咗皮
只係後來互聯網先至炒返起
好多現今流傳嘅都係道聽途說
原來九鐵係拍咗幾輯做一系列
但新版出街後來就俾話受壓先抽起
畢竟我同你嗰陣都應該未出世/太細
我信當時去追查嘅記者親口說法多過堆神棍

我當時都十一歲喇，淨係知有扮火車(話班細路死晒果個)同埋紅綠燈兩輯，未聽過有其他。而我睇嘅都係當年雜誌(壹周刊)，電視同電影大迷信1993。之後九鐵做場大龍鳳話搵晒d細路出嚟印證未死，同埋話因為剪接問題令到細路數量唔啱。網上傳嘅都應該係話d細路死晒，片中有個妹妹七孔流血同埋細路數量唔啱，仲有其他咩？

其實當時資訊唔發達，保存落黎嘅資料都唔足夠，已經無法證實件事嘅真偽。但可以肯定嘅係呢輯廣告背景真係好陰森恐怖，嚇到我當時唔敢半夜去廁所，到而家仲有陰影。

仲有海洋公園個廣告
掀開廁所板有個人頭
嚇撚到夜晚唔敢去廁所

我覺得啲擺明嚇你嘅片因為有心理準備會冇咁驚

政府啲廣告第一次睇你唔知佢嘅走向係點，通常陰D陰D咁嚇到你仆街

1. 我要多d呀！

2. 慢慢走，勿亂跑，馬路如虎口。。。

3. 高空擲物果個死人音樂，同埋last shot 果個死人樣。

咩多D呀屌

哩個我都記得，好那癲

在]但也好廿
但也好
[/*]
下個別讓我
但

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*][list

[/list]
[/list]]
[/*]

[/*]

[/*][list

[/list]]
[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*][list

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/list]]
[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]但

[/list]
廿
[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

On9先信～

關於d咩？

仲記得練靶場那個

以前廣告先有阻嚇性，而家既廣告港豬睇完得啖笑，唔講政府廣告淨係戲院個唔該熄左你個電話啦，班港豬小學雞睇完唔會做淨係會鳩笑覺得可愛跟住嘈跟住唱

打手呃view?
又係個jackz bacup佬

都啱，但係咁樣喺免費電視黃金時段播好似逼你睇恐怖片咁。

我童年陰影大到而家重温番都背脊寒哂

但都可能因為咁唔敢去試一切接近毒品嘅野

可能就係呢個
細個嚇到喊
而家大們都唔敢睇

有冇人知李太訓左幾多年？

Lm

唔嚇你班人會識死咩

lm

呢啲先正常，依家啲政府廣告都係唱歌跳舞戇鳩鳩咁

原本香港應該可以出個溫子子仁

你太年輕了。

係一個講黑社會收陀地，個老人家好慘咁伸d錢出去，果條柚一手撥開大叫“我要多d呀！” 咁既政府宣傳片

終於有人搵返呢個出黎
細個被佢嚇死

我覺得係當年民智未開所以要拍呢啲質素嘅廣告先有阻嚇性

支持拍返一輯賽跑冠軍系列